# Camara respiración de suelo - Residencia Porto Alegre

### Diseço de placa_ 

Acá se puede ver la placa en pcb de la cámara de respiración, como algunos complementos que fueron creados para el mismo 
https://gitlab.com/nodo-mendoza/camara-respiracion-suelo/tree/master/hardware/electronics
También pueden ver algunos inconvenientes que se nos presentaron aquí https://gitlab.com/nodo-mendoza/camara-respiracion-suelo/issues/3

### Fresadora_

Los archivos digitales para la fresadora se hicieron tomando como guía el siguiente trabajo
http://cta.if.ufrgs.br/projects/estacao-meteorologica-modular/wiki/Placa_de_Controle,
donde se modificaron parámetros de acuerdo a las características específicas del proyecto como del tipo de fresadora utilizada.
Lo anterior descripto se puede observar aqui https://gitlab.com/nodo-mendoza/camara-respiracion-suelo/tree/master/hardware/electronics/placa_1/gCode/ngc
imágenes dd157eda80d9fbdee688e2e542551893808dbe02